#. extracted from LoanUIResources.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-29 14:57-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.7.0\n"

#. #Autogenerated resource bundle. Run 'native2ascii -reverse' to convert to latin1 encoding.
#. #Thu Aug 21 11:40:49 CDT 2008
#: -------------------------------------------------------
msgctxt "-------------------------------------------------------"
msgid ""
msgstr ""

#: Date
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: Description
msgctxt "Description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: DueDate
msgctxt "DueDate"
msgid "Due Date"
msgstr "截止日期"

#: Fees
msgctxt "Fees"
msgid "Fees"
msgstr "费用"

#: Field
msgctxt "Field"
msgid "Field"
msgstr "栏位"

#: Installment
msgctxt "Installment"
msgid "Installment"
msgstr "分期付款"

#: Interest
msgctxt "Interest"
msgid "Interest"
msgstr "利息"

#: Loan.CollateralNotes
msgctxt "Loan.CollateralNotes"
msgid "Collateral Notes"
msgstr "担保票据"

#: Loan.CollateralType
msgid "Collateral type "
msgstr "担保类型"

#: Loan.PurposeOfLoan
msgid "Purpose of "
msgstr "用途"

#: NewStatus
msgctxt "NewStatus"
msgid "New Status"
msgstr "新状态"

#: NewValue
msgctxt "NewValue"
msgid "New Value"
msgstr "新值"

#: OldStatus
msgctxt "OldStatus"
msgid "Old Status"
msgstr "旧状态"

#: OldValue
msgctxt "OldValue"
msgid "Old Value"
msgstr "旧值"

#: Principal
msgctxt "Principal"
msgid "Principal"
msgstr "本金"

#: Total
msgctxt "Total"
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: User
msgctxt "User"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: accounts.colon
msgid ":"
msgstr "："

#: accounts.date_of_trxn
msgctxt "accounts.date_of_trxn"
msgid "Date of transaction"
msgstr "交易日期"

#: accounts.edittrxn
msgctxt "accounts.edittrxn"
msgid "Edit transaction"
msgstr "编辑交易"

#: accounts.receiptdate
msgid "Receipt date"
msgstr "受理日期"

#: accounts.receiptid
msgctxt "accounts.receiptid"
msgid "Receipt ID"
msgstr "受理ID"

#: error.activity.not.allowed
msgid ""
"You do not have permissions to perform this activity. Contact your system "
"administrator to grant you the required permissions and try again."
msgstr "您没有进行该操作的权限。请您在请求系统管理员授予您权限后重试。"

#: error.incompletechecklist
msgid "Please select all the checklists to change the status."
msgstr "请勾选所有条款来修改状态。"

#: error.statuschangenotallowed
msgctxt "error.statuschangenotallowed"
msgid "This action is not permissible."
msgstr "无进行该操作的权限。"

#: error.versionnodonotmatch
msgid ""
"The record has already been modified by another user. Please navigate to the "
"details page and start the activity again."
msgstr "该条记录已被另一个用户修改过。请转至详情页面并重试。"

#: errors.Account.specifyCustomFieldValue
msgid "Please specify required additional information for '{0}' field."
msgstr "请填写必要的附加信息。"

#: errors.Account.customdatefield
msgid "Please enter a valid date (format dd/mm/yyyy) in the '{0}' field."
msgstr ""

#: errors.alleastonerecord
msgid "Please select at least one {0}."
msgstr "请选择至少一个{0}。"

#: errors.cannotDisburseLoan.because.otherLoansAreActive
msgid ""
"This loan cannot be disbursed because the customer has other active loans "
"for the same product. "
msgstr "无法发放贷款，因为该客户持有相同产品的其它活动贷款。"

#: errors.cannotDisburseLoan.because.unitemisedReason
msgid "This loan cannot be disbursed because it is not in the right state. "
msgstr ""

#: errors.cannotDisburseLoan.because.disburseFailed
msgid "Disbursal failed.  This loan may have been disbursed elsewhere."
msgstr ""

#: errors.customernotselected
msgid "Please select a {0} / {1}."
msgstr "请选择一个{0}/{1}。"

#: errors.datemismatch
msgid ""
"There is a problem in Dates Generation/EMI Generation. The size should "
"match."
msgstr "日期生成/EMI生成存在问题，其大小应匹配。"

#: errors.decimalFormat
msgid "{0} is greater than the allowable size."
msgstr "{0}超过允许的大小。"

#: errors.defMinMax
msgid ""
"Please specify valid {0}. {0} should be a value between {1} and {2}, "
"inclusive."
msgstr "请填写有效的{0}。{0}应该是介于{1}和{2}之间的值。"

#: errors.double
msgctxt "errors.double"
msgid "Please specify valid {0}. Use numbers only."
msgstr "请填写有效的{0}。只限于数字。"

#: errors.emitype_not_supported
msgid "EMI type is not supported."
msgstr "不支持的EMI类型。"

#: errors.externalid
#, fuzzy
msgid "Please specify required external ID."
msgstr "请填写必要的信息。"

#: errors.feeschedule
msgid "Fee schedule error."
msgstr "收费表错误。"

#: errors.futuredate
msgid "{0} can not be a future date."
msgstr "{0}不能是未来的日期。"

#: errors.generic
msgid "The {0} is invalid because {1}"
msgstr "由于{1}，{0}无效。"

#: errors.gracePeriod
msgid "The Grace period should be less than the total number of installments."
msgstr "宽限期应该少于分期总数。"

#: errors.gracePeriodProductDef
msgid "The Grace period cannot be greater than in loan product definition."
msgstr ""

#: errors.graceper
msgid "Please specify valid {0}. {0} should be a value less than {1}."
msgstr "请填写有效的{0}。{0}的值应该小于{1}。"

#: errors.individualamountfield
msgid "Please specify a non-zero loan amount for all selected clients."
msgstr "请为所有选中的客户填写非零的贷款金额。"

#: errors.individualpurposeofloanfield
msgid "Please specify loan purpose for the selected client(s)."
msgstr "请为选中的客户指定贷款用途。"

#: errors.individualsourceoffundfield
#, fuzzy
msgid "Please specify source of fund for the selected client(s)."
msgstr "请为选中的客户指定贷款用途。"

#: errors.integer
msgctxt "errors.integer"
msgid "Please specify valid {0}. Use numbers only."
msgstr "请指定有效的{0}。只限于数字。"

#: errors.interestdedcuted_principallast
msgid ""
"The Grace ALLREPAYMENTS/Principal is not applicable to Principal in last "
"repayment, Interest Deducted at disbursement. "
msgstr "宽限的全部偿还金/本金并不适用于最后一期还款时到期本金，以及扣除利息支付。"

#: errors.interestdeducted_invalidgrace
msgid ""
"The Grace AllRepayment/Principal is not applicable to Interest Deducted at "
"disbursement."
msgstr "宽限的全部偿还金/本金并不适用于项目扣除利息支付。"

#: errors.invalidDisbursementDate
msgid ""
"You have entered an invalid disbursal date. Enter a disbursal date greater "
"than or equal to today's date"
msgstr "您输入的付款日期无效。付款日期应晚于或等于今天。"

#: errors.invalidDisbursementDateFormat
msgid "You have entered an invalid {0}. Please check the date format"
msgstr "您输入的{0}无效。请检查日期格式"

#: errors.invalidDisbursementDateForRedoLoan
msgid ""
"You have entered an invalid disbursal date. Enter a disbursal date less than "
"today's date"
msgstr "您输入的付款日期无效。付款日期应早于今天。"

#: errors.invalidPersonnel
msgid "Specified user does not exist."
msgstr "指定的用户不存在。"

#: errors.invalidTxndate
msgid ""
"Date of transaction is invalid. It can not be prior to last meeting date of "
"the customer."
msgstr "交易日期无效。交易日期不能早于该客户的最后一次会议日期。"

#: errors.invalidTxndateLessThanLastTransactionMade
msgid ""
"Date of transaction is invalid. It can not be prior to the date of the last "
"transaction made on the loan account. "
msgstr "交易日期无效。交易日期不能早于该客户的最后一次会议日期及贷款账户激活日期。"

#: errors.loan.duplicatePeriodicFee
msgid "Same periodic fee cannot be selected multiple times."
msgstr "无法多次选择同一定期费用。"

#: errors.loan.specifyFeeAmount
msgid "Please specify fee amount."
msgstr "请填写费用金额。"

#: errors.loanandpurposeentredwithoutselectingindividual
msgid ""
"You have entered details for a member you have not selected. Select the "
"checkbox in front of the member's name in order to include him or her in the "
"loan."
msgstr "您为一个尚未选择的成员填写了详情。请勾选成员名称前的复选框来将其包含进该贷款中。"

#: errors.loancouldnotcoexist
msgid ""
"The loan could not be disbursed as {0} and {1} are not allowed to co-exist"
msgstr "贷款无法发放，因为{0}和{1}不能共存"

#: errors.loancouldnotcoexistacrosscustomerlevels
msgid ""
"The loan could not be disbursed as loan '{0}' of customer '{2}' and {1} are "
"not allowed to co-exist"
msgstr "贷款无法发放，因为客户“{2}”的贷款“{0}”和{1}不能共存"

#: errors.loanofferingnotselected
msgid "Please select a {0} {1}."
msgstr "请选择一个{0}{1}。"

#: errors.makePayment
msgid ""
"Please specify valid Amount. The amount specified should be less than the "
"amount required for complete payment."
msgstr "请填写有效的金额。填写的金额应小于全部还款所需的金额。"

#: errors.mandatory
msgctxt "errors.mandatory"
msgid "Please specify {0}."
msgstr "请填写{0}。"

#: errors.mandatory_textbox
msgctxt "errors.mandatory_textbox"
msgid "Please specify {0}."
msgstr "请填写{0}。"

#: errors.mandatorymaximumlength
msgid "Please specify {0}. The maximum length for {0} field is {1}."
msgstr "请填写{0}。{0}允许的最大长度为{1}。"

#: errors.mandatoryselect
msgid "Please select the {0}."
msgstr "请选择{0}。"

#: errors.mask
msgid "Please specify alphanumeric characters only for {0}."
msgstr "请填写{0}，只限于数字和字母。"

#: errors.maxMin
msgid ""
"Please enter valid values for {0}. {0} should be greater than or equal to "
"{1}."
msgstr "请输入有效的{0}的值。{0}应大于或等于{1}。"

#: errors.maximumlength
msgid "The maximum length for {0} field is {1}."
msgstr "{0}允许的最大长度为{1}。"

#: errors.maxrangeisnotmet
msgid ""
"There are too many days between the disbursal date and the first repayment "
"date that the system has calculated. Modify your disbursal date or your "
"repayment day so that the number of days between the disbursal date and "
"first repayment date is at most {0} day(s)."
msgstr "发放日期距离系统计算得出的第一次还款日时间过长。请修改发放日期或还款日期以使两者之间的距离不超过{0}天。"

#: errors.minimumlength
msgid "The length of {0} cannot be less than {1} character(s)."
msgstr "{0}长度应少于{1}个字符。"

#: errors.minrangeisnotmet
msgid ""
"There are not enough days between the disbursal date and the first repayment "
"date that the system has calculated. Modify your disbursal date or your "
"repayment day so that the number of days between the disbursal date and "
"first repayment date is at least {0} day(s)."
msgstr "发放日期距离系统计算得出的第一次还款日时间过短。请修改发放日期或还款日期以使两者之间的距离至少有{0}天。"

#: errors.mustNotBeNegative
msgid "{0} must not be negative."
msgstr ""

#: errors.mustBeGreaterThanZero
msgid "{0} must be greater than 0"
msgstr "{0}必须大于0"

#: errors.nosearchresults
msgid "No search results found."
msgstr "未搜索到结果。"

#: errors.not_supported_durationtype
msgid ""
"This Duration Type is not supported. Please select another Duration Type."
msgstr "不支持的期限类型。请选择其它期限类型。"

#: errors.not_supported_feeformula
msgid "This fee formula is not supported. Please select another fee formula."
msgstr "不支持的费用公式。请选择其它费用公式。"

#: errors.not_supported_feepayment
msgid "This fee payment is not supported. Please select another fee payment."
msgstr "不支持的费用支付。请选择其它费用支付。"

#: errors.not_supported_feetype
msgid "This fee type is not supported.  Please select another fee type."
msgstr "不支持的费用类型。请选择其它费用类型。"

#: errors.not_supported_frequencytype
msgid ""
"This Frequency type is not supported. Please select another Frequency type."
msgstr "不支持的频率类型。请选择其它类型。"

#: errors.not_supported_gracetype
msgid "This Grace type is not supported. Please select another Grace Type."
msgstr "不支持的宽限期类型。请选择其它宽限期类型。"

#: errors.not_supported_interestdays
msgid "The No. of interest days is not supported."
msgstr "不支持的利息日编号。"

#: errors.not_supported_meetingtype
msgid "This Meeting type is not supported. Please select another Meeting type."
msgstr "不支持的会议类型。请选择其它会议类型。"

#: errors.not_valid_disbursal_date
msgid "This Disbursal date is not valid."
msgstr "无效的发放日期。"

#: errors.numberofselectedmembersisnotatleasttwo
msgid ""
"You must select at least two individual members in the \"Individual Details\" "
"section in order to successfully create a loan."
msgstr "您必须在“个体详情”部分至少选择两个个体成员，以便成功地创建贷款。"

#: errors.prefix
msgid "<LI>"
msgstr "<LI>"

#: errors.principallast_invalidgrace
msgid "The Grace Principal not applicable to Principal in last repayment."
msgstr "宽限本金并不适用于最后一期还款时到期本金。"

#: errors.range
msgid "{0} is not in the range {1} through {2}."
msgstr "{0}未在{1}与{2}区间范围之内。"

#: errors.repaymentDayIsRequired
msgid "Please specify repayment day"
msgstr "请指定还款日"

#: errors.repaymentinputs_notspecified
msgid "Repayment inputs are not specified."
msgstr "未填写还款栏位。"

#: errors.selectAnyValue
msgid "Please select the {0}"
msgstr "请选择{0}"

#: errors.specifyloanaccountId
msgid "Please specify {0} account ID to be searched."
msgstr "请填写{0}帐户ID以便搜索。"

#: errors.suffix
msgid "</LI>"
msgstr "</LI>"

#: errors.sumofindividualamountsisnotintherangeofallowedamounts
msgid ""
"The sum of the amounts specified for each member is outside the allowable "
"total amount for this loan product. Enter individual amounts so that the "
"total amount is between {0} and {1}"
msgstr "为所有成员指定的额度总和超过了该贷款产品允许的总金额。修改每个成员的额度以使总金额介于{0}和{1}之间。"

#: errors.validandmandatory
msgid "Please specify a valid {0}."
msgstr "请填写有效的{0}。"

#: exception.accounts.changeInLoanMeeting
msgid ""
"Cannot create a loan as frequency of loan product has already been modified "
"by another user."
msgstr "贷款产品频率已被另一个用户修改过，因此无法创建贷款。"

#: exception.accounts.create
msgid "Please specify required information."
msgstr "请填写必要的信息。"

#: exception.accounts.create.customer.inactive
msgid "Cannot create a loan for inactive customer. "
msgstr "无法为非活动的客户创建贷款。"

#: exception.accounts.create.prd.inactive
msgid ""
"The product instance you have selected is currently inactive. Please select "
"active product instance."
msgstr "您选择的产品实例当前为非活动状态。请选择活动的产品实例。"

#: exception.framework.ConcurrencyException
msgid ""
"The record you were trying to update was already updated; search again to "
"get the updated data."
msgstr "您要更新的记录已经更新过。请重新搜索最新的数据。"

#: exception.framework.DoubleSubmitException
msgctxt "exception.framework.DoubleSubmitException"
msgid "This action is not permissible."
msgstr "无进行该操作的权限。"

#: exception.framework.fieldConfiguration.mandatory
msgid "Please specify {0} as it is a mandatory field."
msgstr "请填写必填栏位{0}。"

#: exceptions.application.loan.changeInLoanOffering
msgid ""
"Due to changes in loan product definition, the account information is no "
"longer valid. Please modify the same from the edit page before changing the "
"status."
msgstr "由于贷款产品定义的变化，账户信息不再有效。请在修改状态之前先在编辑页面中进行修改。"

#: exceptions.application.loan.duplicatePeriodicFee
msgid "{0}(periodic) fee selected multiple times."
msgstr "多次选择了{0}（定期）费用。"

#: exceptions.application.loan.incompatibleFeerecurrence
msgid ""
"The Recurrence type of product and fees with fee name {0} are incompatible."
msgstr "产品的重复类型与费用{0}不匹配。"

#: exceptions.application.loan.incompatibleMeetingrecurrence
msgid ""
"The Recurrence type of the product and customer are incompatible. Please "
"select a different product offering."
msgstr "产品的重复类型与客户不匹配。请选择其它产品。"

#: exceptions.application.loan.invalidDisbursementDate
msgid "This is an invalid Disbursement date."
msgstr "这是无效的付款日期。"

#: exceptions.application.loan.disbursementDateMustBeAWorkingDay
msgid "Disbursement date must be on a working day."
msgstr ""

#: exceptions.application.loan.disbursementDateMustNotBeInAHoliday
msgid "Disbursement date must not be during a defined holiday."
msgstr ""

#: exceptions.application.loan.invalidFeeAmnt
msgid "The Fee amount cannot be zero or blank."
msgstr "该费用金额不能为零或空白。"

#: exceptions.application.loan.invalidNoOfInstallments
msgid ""
"The no of installments should be greater than 1 if interest deducted at "
"disbursement is selected."
msgstr "如果选择了付款时扣除利息，那么分期期数应该大于1。"

#: exceptions.application.loan.invalidTransactionDate
msgid "Please enter a valid transaction date."
msgstr "请输入有效的交易日期。"

#: exceptions.application.loan.invalidTransactionDateForPayment
msgid ""
"You have entered a payment which occurs in the future. You may only enter "
"payment dates in the past when redoing a loan."
msgstr "您输入的还款日期为未来的时间。您在重做贷款时输入的还款日期只能是过去的时间。"

#: exceptions.application.loan.invalidfield
msgid "Please specify a value greater than zero for {0}."
msgstr "请为{0}填写大于零的值。"

#: exceptions.application.loan.invalidloanfield
msgctxt "exceptions.application.loan.invalidloanfield"
msgid "Please specify {0}."
msgstr "请填写{0}。"

#: exceptions.application.loan.loanUpdationException
msgid "There was some problem updating the account, please try again."
msgstr "更新帐户时发生问题，请重试。"

#: exceptions.application.loan.noOfInstallmentsLessThanTwo
msgid ""
"The No. of installments should be greater than 1 if {1} is deducted at "
"disbursement. Please specify {0} "
msgstr "如果付款时扣除{1}，那么分期期数应该大于1。请填写{0}"

#: loan.Account
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: loan.ChecklistMsg
msgid "Complete and check off the following tasks. "
msgstr "完成并核对下列作业。"

#: loan.ClickCancel
msgid "Click Cancel to return to details page without submitting information."
msgstr "点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至详情页面。"

#: loan.ClickContinue
msgid "Then click Continue."
msgstr "然后点击“继续”按钮。"

#: loan.ClickSubmit
msgid "Then click Submit."
msgstr "然后点击“提交”按钮。"

#: loan.ConfirmStatusChange
msgid "Confirm status change"
msgstr "确认修改状态"

#: loan.Edit
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: loan.EditStatus
msgid "Edit status "
msgstr "编辑状态"

#: loan.Enter
msgid "Enter"
msgstr "输入"

#: loan.Fieldsmarkedwithanasteriskarerequired
msgctxt "loan.Fieldsmarkedwithanasteriskarerequired"
msgid "Fields marked with an asterisk are required."
msgstr "加星号的栏位为必填项。"

#: loan.NewStatus
msgid "New status:"
msgstr "新状态："

#: loan.NoChecklist
msgid "No CheckList Available"
msgstr "无可用条款"

#: loan.NoFlagsAvailable
msgid "No Flags Available"
msgstr "无可用标志"

#: loan.NoNotesAvailable
msgid "No notes entered"
msgstr "未输入注释"

#: loan.Select
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: loan.SelectExplaination
msgid ""
"When cancelling a account, select an explanation from the dropdown list "
"below."
msgstr "当取消一个账户时，在下面的列表中选择原因。"

#: loan.SelectStatus
msgid "Select from the status options below."
msgstr "从下面的状态选项中进行选择。"

#: loan.Slash
msgid "/"
msgstr "/"

#: loan.TimeOfDisbursementFees
#, fuzzy
msgid "Fee deducted at disbursement"
msgstr "付款时扣除利息{0}"

#: loan.a
msgid "a "
msgstr "一个"

#: loan.acc_details
msgid "Account details"
msgstr "账户详情"

#: loan.acc_info
msgid "account information"
msgstr "账户信息"

#: loan.acc_owner
msgctxt "loan.acc_owner"
msgid "Account Owner"
msgstr "账户所有者"

#: loan.acc_statement
msgid "Account statement as of"
msgstr "账户报表起始于"

#: loan.acc_summary
msgid "Account summary"
msgstr "账户概况"

#: loan.account
msgid "account"
msgstr "账户"

#: loan.accountAssigned
msgid ""
"A new {0} account for {1} has been assigned account # {2}. You can enter an "
"account number into the search box to access account details."
msgstr "{1}的新{0}账户已指定帐号为{2}。您可以在搜索框中输入帐号来进入账户详情页面。"

#: loan.accountId
msgid "Account Number"
msgstr "帐号"

#: loan.accountNumber
msgid "Account #"
msgstr "帐号"

#: loan.accountowner
msgctxt "loan.accountowner"
msgid "Account Owner"
msgstr "帐户所有者"

#: loan.accounts
msgid "Accounts"
msgstr "账户"

#: loan.accs
msgid "accounts"
msgstr "账户"

#: loan.accwithoutsub
msgid "Accounts without submitting information."
msgstr "账户页面并放弃信息的提交。"

#: loan.activity
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: loan.add_note
msgid "Add Note"
msgstr "添加注释"

#: loan.additionalFee
msgid "addtional fee"
msgstr "附加费用"

#: loan.additionalInfo
msgid "Additional information"
msgstr "附加信息"

#: loan.addnewnote
msgid "Add new note"
msgstr "添加新注释"

#: loan.addnote
msgid "Add a note"
msgstr "添加注释"

#: loan.admin
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: loan.admin_set_fees
msgid "Administrative Set Fees"
msgstr "管理设置费"

#: loan.allowedInterest
msgid "(Allowed {0} rate amount"
msgstr "（允许的{0}率额度"

#: loan.allowed_amount
msgid "(Allowed Amount:  "
msgstr "（允许的额度："

#: loan.allowed_amount1
msgid "Allowed Amount  "
msgstr "允许的额度"

#: loan.allowed_interest1
msgid "(Allowed  "
msgstr "（允许的"

#: loan.allowed_interest2
msgid "Rate Amount"
msgstr "利率额度"

#: loan.allowed_no_of_inst
msgid "(Allowed Number of Installments:"
msgstr "（允许的分期期数："

#: loan.allpayments
msgid "and all payments made against this "
msgstr "所有针对于……的还款"

#: loan.already
msgid "already"
msgstr "已经"

#: loan.amount
msgctxt "loan.amount"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: loan.amount_due
msgid "Amount due"
msgstr "应缴款"

#: loan.amountdue
msgid "Amount Due"
msgstr "应缴款"

#: loan.amountpaid
msgid "Amount Paid"
msgstr "已付金额"

#: loan.amt
msgctxt "loan.amt"
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: loan.amt_paid
msgid "Amount paid"
msgstr "已付金额"

#: loan.anti_disburse_dd
msgid "Anticipated disbursement date"
msgstr "预计付款日期"

#: loan.app_fee
msgid "Application Fee"
msgstr "申请费"

#: loan.app_fee_amt
msgid "Application fee amount:"
msgstr "申请费金额："

#: loan.appl_fees
msgid "Application fee"
msgstr "申请费"

#: loan.apply_add_fees
msgid "Apply Additional Fees"
msgstr "申请附加费"

#: loan.apply_adjustment
msgid "Apply adjustment"
msgstr "申请调整"

#: loan.apply_charges
msgid "Apply charges"
msgstr "申请缴费"

#: loan.apply_payment
msgid "Apply payment"
msgstr "申请还款"

#: loan.apply_trans
msgid "Apply transactions:"
msgstr "申请交易："

#: loan.approved
msgid "Approved"
msgstr "已核准"

#: loan.apr
msgid "APR  "
msgstr "APR"

#: loan.areyousure
msgid "Are you sure you want to adjust the "
msgstr "您确定要调整"

#: loan.arrear
msgid "Amount in arrears"
msgstr "拖欠金额"

#: loan.asterisk
msgctxt "loan.asterisk"
msgid "Fields marked with an asterisk are required."
msgstr "加星号的栏位为必填项。"

#: loan.balance
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: loan.balance_at_disburse
msgid "Balance at Disbursement"
msgstr "拨款结余"

#: loan.bankName
msgid "Bank Name"
msgstr "银行名称"

#: loan.branch
msgid "Branch"
msgstr "部门"

#: loan.branch-01
msgid "Branch 01"
msgstr "部门01"

#: loan.business_work_act
msgid "Purpose of"
msgstr "用途"

#: loan.byid
msgid "by ID"
msgstr "通过ID"

#: loan.cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: loan.change_log
msgid "Change Log"
msgstr "修改记录"

#: loan.changestatus
msgid "Change status"
msgstr "修改状态"

#: loan.charged_applied
msgid "Charges Applied"
msgstr "缴费已接受"

#: loan.charges
msgid "charges"
msgstr "收费"

#: loan.checkNumber
msgid "Cheque Number"
msgstr "支票号码"

#: loan.checkToRemove
msgctxt "loan.checkToRemove"
msgid "Check to Remove"
msgstr "勾选以删除"

#: loan.check_remove
msgctxt "loan.check_remove"
msgid "Check to Remove"
msgstr "勾选以删除"

#: loan.checkboxpaymentvalue
msgid "Check to revert the last payment"
msgstr "勾选以撤销最后一笔还款"

#: loan.clickcanceladmin
msgid "Click cancel to return to Admin page without any modification."
msgstr "点击“取消”按钮放弃信息的修改并返回至管理页面。"

#: loan.client/group_name
msgid "Client/Group Name:"
msgstr "客户/组名称："

#: loan.coll_sheet_type
msgid "Collection sheet type:"
msgstr "收集单类型："

#: loan.collateralDetails
msgid "Collateral details"
msgstr "担保详情"

#: loan.collateral_notes
msgctxt "loan.collateral_notes"
msgid "Collateral Notes"
msgstr "担保票据"

#: loan.collateral_type
msgid "Collateral type"
msgstr "担保类型"

#: loan.colon
msgid ": "
msgstr "："

#: loan.complete_field
msgid ""
"Complete the fields below. Then click Preview. Click Cancel to return to "
"Clients & Accounts without submitting information. "
msgstr "请填写下面的栏位，然后点击“预览”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至客户及账户页面。"

#: loan.congo1_1
msgid "A new  "
msgstr "新"

#: loan.congo1_2
msgid "account for"
msgstr "账户"

#: loan.congo2
msgid "has been assigned account # "
msgstr "已指定账户#"

#: loan.congo3
msgid ""
". You can enter an account number into the search box to access account "
"details."
msgstr "。您可以在搜索框中输入帐号来进入账户详情页面。"

#: loan.consultancy_fee
msgid "Consultancy fee"
msgstr "顾问费"

#: loan.continue
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: loan.create
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: loan.createAccount
msgid "Create {0} account"
msgstr "创建{0}账户"

#: loan.create_loan_acc
msgid "Create Loan Account"
msgstr "创建贷款账户"

#: loan.credit
msgid "Credit"
msgstr "贷款方"

#: loan.currentStatus
msgid "Current Status"
msgstr "当前状态"

#: loan.current_installment
msgid "Current installment"
msgstr "当前分期付款"

#: loan.currentstatus
msgid "Current status"
msgstr "当前状态"

#: loan.date
msgctxt "loan.date"
msgid "Disbursal Date"
msgstr "发放日期"

#: loan.date_paid
msgid "Date paid"
msgstr "支付日期"

#: loan.date_posted
msgid "Date Posted"
msgstr "发布日期"

#: loan.dateofdisb/payment
msgctxt "loan.dateofdisb/payment"
msgid "Disbursal Date"
msgstr "发放日期"

#: loan.dateofpayment
msgid "Actual Payment Date"
msgstr "实际付款日期"

#: loan.dateoftrxn
msgctxt "loan.dateoftrxn"
msgid "Date of transaction"
msgstr "交易日期"

#: loan.days_arrears
msgid "Days in arrears:"
msgstr "拖欠日期："

#: loan.debit
msgid "Debit"
msgstr "借款方"

#: loan.defamt
msgid "Default amount"
msgstr "默认金额"

#: loan.definst
msgid "Number of installments"
msgstr "分期数"

#: loan.defaultFee
msgid "administrative fee"
msgstr "管理费"

#: loan.delinquency
msgid "Delinquency:"
msgstr "拖欠："

#: loan.desc
msgctxt "loan.desc"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: loan.description
msgctxt "loan.description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: loan.detailssearch
msgid "details and click Search. Click Cancel to return to"
msgstr "详情并点击“搜索”按钮。点击“取消”按钮返回至"

#: loan.dis_date
msgid "Proposed/Actual disbursement date"
msgstr "计划/实际付款日期"

#: loan.disb_pr
msgid "Disb Pr"
msgstr "发放日"

#: loan.disbdetails
msgid "Disbursement details"
msgstr "付款详情"

#: loan.disbursal
msgid "disbursal"
msgstr "支出"

#: loan.disbursalDate
msgid "disbursal date"
msgstr "支出日期"

#: loan.disburse
msgid "Disburse "
msgstr "发放"

#: loan.disburseLoan
msgid "Disburse {0}"
msgstr "发放{0}"

#: loan.disbursed
msgid "disbursed"
msgstr "发放"

#: loan.disburseloan
msgid "Disburse Loan"
msgstr "发放贷款"

#: loan.due_date
msgid "Due date"
msgstr "截止日期"

#: loan.duedate
msgctxt "loan.duedate"
msgid "Due Date"
msgstr "截止日期"

#: loan.editTrxn
msgctxt "loan.editTrxn"
msgid "Edit transaction"
msgstr "编辑交易"

#: loan.edit_acc_info
msgid "Edit account information"
msgstr "编辑账户信息"

#: loan.edit_acc_status
msgid "Edit account status"
msgstr "编辑账户状态"

#: loan.edit_info
msgid ""
"Edit the fields below. Then click Preview. Click Cancel to return to Loan "
"Account Details without submitting information."
msgstr "请编辑下面的栏位，然后点击“预览”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至贷款账户详情页面。"

#: loan.edit_loan_acc
msgid "Edit  account information"
msgstr "编辑账户信息"

#: loan.edittrans
msgid ""
"Review the transaction below. If satisfied click Submit. Click Cancel to "
"return to account details without submitting information or to try again "
"with changes. "
msgstr "请查看以下信息，如果满意请点击“提交”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至账户详情页面或修改后重新提交。"

#: loan.edu_loan
msgid "Educational "
msgstr "教育"

#: loan.enterAccInfo
msgid "Enter {0} account information"
msgstr "输入{0}账户信息"

#: loan.enter_client_details
msgid ""
"Enter a client/group name and click Search. Click Cancel to return to "
"Clients & Accounts without submitting information."
msgstr "输入客户/组名称并点击“搜索”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至客户及账户页面。"

#: loan.enter_loan_accinfo
msgid "Enter loan account information"
msgstr "输入贷款账户信息"

#: loan.enter_note
msgid ""
"Enter a note in the field below. Then click preview. Click Cancel to return "
"to group details without submitting information"
msgstr "在下面的栏位内输入注释后点击“预览”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至组详情页面。"

#: loan.enteramount
msgid "Enter amount"
msgstr "输入金额"

#: loan.entityAccInfo
msgid "{0} account information"
msgstr "{0}账户信息"

#: loan.feeAmtIs
msgid "Fee amount is"
msgstr "费用金额为"

#: loan.fee_pd
msgid "Fee Pd"
msgstr "费用支出日期"

#: loan.fee_rec
msgid "Fee Rec"
msgstr "费用收到日期"

#: loan.fee_type
msgid "Fee Type"
msgstr "费用类型"

#: loan.fees
msgctxt "loan.fees"
msgid "Fees"
msgstr "费用"

#: loan.field
msgctxt "loan.field"
msgid "Field"
msgstr "栏位"

#: loan.folldetails
msgid "Following are the account details for the "
msgstr "以下是……账户详情"

#: loan.freq_of_inst
msgid "Frequency of Installments"
msgstr "分期付款周期"

#: loan.future_install
msgid "Future Installments"
msgstr "未来分期付款"

#: loan.generate_report
msgid "Generate report"
msgstr "生成报表"

#: loan.gl_cod
msgid "GL Cod"
msgstr "总帐代码"

#: loan.gracePeriodForRepayments
msgid "Grace period for repayments {0}"
msgstr "{0}还款宽限期"

#: loan.grace_period
msgid "Grace period for repayments"
msgstr "还款宽限期"

#: loan.grace_period_type
msgid "Grace Period Type"
msgstr "宽限期类型"

#: loan.graceperdur
msgid "Grace period duration"
msgstr "宽限期期限"

#: loan.hope&effort_group
msgid "Hope & Effort Group"
msgstr "希望工程组"

#: loan.ifyouclicksubmit
msgid ""
"If you click submit all financial transactions made till this date will be "
"reversed and the "
msgstr "当您点击了“提交”按钮后，所有该日之前生成的金融交易将会被撤销，并且"

#: loan.ins
msgid "Ins # "
msgstr "分期期数"

#: loan.inst
msgid "Installments"
msgstr "分期付款"

#: loan.install_paid
msgid "Installments "
msgstr "分期付款"

#: loan.installment_details
msgid "Installment details"
msgstr "分期付款详情"

#: loan.installments
msgctxt "loan.installments"
msgid "Installment"
msgstr "分期付款"

#: loan.instanceName
msgctxt "loan.instanceName"
msgid "instance name"
msgstr "实例名称"

#: loan.instance_info
msgid "Instance information"
msgstr "实例信息"

#: loan.instance_name
msgid "Loan instance name"
msgstr "贷款实例名称"

#: loan.instancename
msgctxt "loan.instancename"
msgid "instance name"
msgstr "实例名称"

#: loan.instt_due
msgid "Installments due"
msgstr "分期付款到期"

#: loan.instt_paid
msgid "Installments paid"
msgstr "分期支付"

#: loan.int_rate
msgid "Rate"
msgstr "率"

#: loan.interest
msgctxt "loan.interest"
msgid "Interest"
msgstr "利息"

#: loan.interestDisbursement
msgid "{0} deducted at disbursement "
msgstr "付款时扣除利息{0}"

#: loan.interestRate
msgid "Interest rate"
msgstr "利率"

#: loan.interestRateType
msgid "{0} Rate Type"
msgstr "{0}率类型"

#: loan.interestRules
msgid "{0} rules"
msgstr "{0}规则"

#: loan.interest_amount
msgid "rate amount"
msgstr "比率金额"

#: loan.interest_cal_payments
msgid "Interest Calculation Rule For Early/Late Payments"
msgstr "提前还款/逾期还款的利息计算规则"

#: loan.interest_disb
msgid "deducted at disbursement "
msgstr "付款时扣除"

#: loan.interest_rate
msgid "rate"
msgstr "率"

#: loan.interest_type
msgid "Rate Type"
msgstr "比率类型"

#: loan.intr_rec
msgid "Intr Rec"
msgstr "利息记录"

#: loan.intratetype
msgid "Interest rate type"
msgstr "利率类型"

#: loan.is_redo_loan
msgid "Loan has been redone"
msgstr "贷款已重做"

#: loan.kanakpura_center
msgid "Kanakpura Center"
msgstr "Kanakpura行政村"

#: loan.lastpaymentamount
msgid "Last payment made"
msgstr "最后付款"

#: loan.lastpaymentdescription
msgid ""
"Last payment can be reversed if required. If the adjustment is made, system "
"will make a reverse transaction entry and the account balance will be "
"updated."
msgstr "必要时可以撤销最后一笔还款。一旦作出该调整，系统会生成撤销的交易项目，并更新账户余额。"

#: loan.loanAccountDetails
msgid "{0} Account Details"
msgstr "{0}账户详情"

#: loan.loanAmount
msgid "{0} Amount"
msgstr "{0}金额"

#: loan.loanAmountFor
msgid "Loan Amount for "
msgstr "贷款金额"

#: loan.loanBalance
msgid "{0} balance"
msgstr "{0}余额"

#: loan.loanInstanceName
msgid "{0} instance name"
msgstr "{0}实例名称"

#: loan.loanOfficer
msgid "Loan Officer"
msgstr "信贷员"

#: loan.loanProductSummary
msgid "{0} Product Summary"
msgstr "{0}产品概要"

#: loan.loan_acc_details
msgid "Account Details"
msgstr "账户详情"

#: loan.loan_amount
msgctxt "loan.loan_amount"
msgid "Loan amount"
msgstr "贷款金额"

#: loan.loan_balance
msgid "balance"
msgstr "余额"

#: loan.loanamount
msgctxt "loan.loanamount"
msgid "Loan amount"
msgstr "贷款金额"

#: loan.maintenance_fee
msgid "Maintenance fee"
msgstr "维护费"

#: loan.mariev
msgid "mariev"
msgstr "mariev"

#: loan.maturity_date
msgid "Loan maturity date:"
msgstr "贷款到期日期："

#: loan.maxinst
msgid "max number of installments"
msgstr "最大分期付款期数"

#: loan.maxintrate
msgid "Max interest rate"
msgstr "最高利率"

#: loan.maxloanamt
msgid "Max loan amount"
msgstr "最大贷款金额"

#: loan.meeting_charges
msgid "Meeting charges"
msgstr "会议支出"

#: loan.member_fee_amt
msgid "Membership fee amount:"
msgstr "会员费金额："

#: loan.membership_fee
msgid "Membership fee"
msgstr "会员费"

#: loan.mininst
msgid "min number of installments"
msgstr "最小分期期数"

#: loan.minintrate
msgid "Min interest rate"
msgstr "最低利率"

#: loan.minloanamt
msgid "Min loan amount"
msgstr "最小贷款金额"

#: loan.missed_payments
msgid "# of missed payments:"
msgstr "错过的还款次数："

#: loan.mode_of_payment
msgid "Mode of payment"
msgstr "付款方式"

#: loan.mon
msgid "(Monthly)"
msgstr "（按月）"

#: loan.month(s)
msgid "Month(s)"
msgstr "月"

#: loan.more_details
msgid "More account and transaction details"
msgstr "更多账户及交易详情"

#: loan.multiple
msgid "multiple"
msgstr "倍数"

#: loan.new
msgid "New"
msgstr "新"

#: loan.new_status
msgctxt "loan.new_status"
msgid "New Status"
msgstr "新状态"

#: loan.new_val
msgctxt "loan.new_val"
msgid "New Value"
msgstr "新值"

#: loan.next_inst
msgid "Next installment"
msgstr "下期"

#: loan.next_inst_due
msgid "Next installment due"
msgstr "下期到期"

#: loan.next_install_details
msgid "Next installment details"
msgstr "下期详情"

#: loan.no
msgid "No"
msgstr "否"

#: loan.noOfInstallments
msgctxt "loan.noOfInstallments"
msgid "No. of installments"
msgstr "分期期数"

#: loan.no_of_inst
msgctxt "loan.no_of_inst"
msgid "No. of installments"
msgstr "分期期数"

#: loan.nopaymentsmade
msgid "No. of payments made "
msgstr "已还款次数"

#: loan.note
msgid "note"
msgstr "注释"

#: loan.notes
msgid "notes"
msgstr "注释"

#: loan.of_payments
msgid "# of payments:"
msgstr "还款次数："

#: loan.old_status
msgctxt "loan.old_status"
msgid "Old Status"
msgstr "旧状态"

#: loan.old_val
msgctxt "loan.old_val"
msgid "Old Value"
msgstr "旧值"

#: loan.once_20days
msgid "Once in 20 days)"
msgstr "每二十天）"

#: loan.openNewAccountFor
msgid "Open another account for {0}"
msgstr "为该客户新建账户"

#: loan.openNewLoanAccount
msgctxt "loan.openNewLoanAccount"
msgid "Open a new {0} account."
msgstr "新建{0}账户。"

#: loan.openNewSavingsAccount
msgctxt "loan.openNewSavingsAccount"
msgid "Open a new {0} account."
msgstr "新建{0}账户。"

#: loan.open_new
msgid "Open a new "
msgstr "新建"

#: loan.open_new_acc
msgid "Open another account for  "
msgstr "新建其它账户"

#: loan.open_new_insur_acc
msgid "Open a new insurance account"
msgstr "新建保险账户"

#: loan.open_new_loan_acc
msgid "Open a new loan account"
msgstr "新建贷款账户"

#: loan.open_new_sav_acc
msgid "Open a new savings account"
msgstr "新建储蓄账户"

#: loan.originalLoan
msgid "Original {0}"
msgstr "原{0}"

#: loan.original_loan
msgid "Original "
msgstr "原"

#: loan.outstandingbalance
msgid "Outstanding balance"
msgstr "未结余额"

#: loan.overdueamount
msgid "Overdue amount"
msgstr "逾期金额"

#: loan.paid
msgid "paid"
msgstr "支付"

#: loan.past_due
msgid "Past due:"
msgstr "逾期："

#: loan.past_due_details
msgid "Past due details"
msgstr "逾期详情"

#: loan.pastdue
msgid "Total past due"
msgstr "逾期合计"

#: loan.payment
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: loan.paymentDate
msgid "Payment Date"
msgstr "付款日期"

#: loan.paymentType
msgid "Payment type"
msgstr "付款方式"

#: loan.payment_id
msgid "Payment ID#"
msgstr "付款ID号#"

#: loan.paymentdate
msgid "Date of payment"
msgstr "付款日期"

#: loan.paymentdetails
msgid "Payment details"
msgstr "付款详情"

#: loan.paymentid
msgid "Mode of payment in Payment Details"
msgstr "付款详情中的付款方式"

#: loan.payments
msgid "Payments"
msgstr "还款"

#: loan.paymentsmade
msgid "Payments Made"
msgstr "付款方式"

#: loan.penalty
msgid "Penalty"
msgstr "罚款"

#: loan.penalty_01
msgid "Penalty for Installment #1"
msgstr "分期#1的罚款"

#: loan.penalty_02
msgid "Penalty for Installment #2"
msgstr "分期#2的罚款"

#: loan.penalty_type
msgid "Penalty Type"
msgstr "罚款类型"

#: loan.performance_history
msgid "Performance history"
msgstr "行为历史"

#: loan.periodicity
msgid "Periodicity"
msgstr "周期"

#: loan.periodicityTypeFlat
msgid "one time"
msgstr "一次"

#: loan.periodicityTypeRate
msgid "Recur every"
msgstr "重复于每"

#: loan.periodicity_annual_fee
msgid "Periodicity: annual fee"
msgstr "定期：按年收费"

#: loan.periodicity_one_time_fee
msgid "Periodicity: one time fee"
msgstr "定期：一次性收费"

#: loan.phonenumber
msgid "Phone Number: "
msgstr "电话："

#: loan.plz_note
msgid "Please Note:"
msgstr "请填写注释："

#: loan.posted_by
msgid "Posted By"
msgstr "发布者"

#: loan.pr_pd
msgid "Pr Pd"
msgstr "Pr Pd"

#: loan.preview
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: loan.preview_accinfo
msgid "Preview loan account information"
msgstr "预览贷款账户信息"

#: loan.principal
msgctxt "loan.principal"
msgid "Principal"
msgstr "本金"

#: loan.principle_due
msgid "Principal due on last installment"
msgstr "最后一期还款时到期本金"

#: loan.product_summary
msgid "Product Summary"
msgstr "产品概要"

#: loan.proposed_date
msgid "Disbursal date"
msgstr "发放日期"

#: loan.purposeOfLoan
msgid "Purpose of {0}"
msgstr "{0}用途"

#: loan.purposeofloan
msgid "Purpose of loan"
msgstr "贷款用途"

#: loan.rec_creation_date
msgid "Record Creation Date"
msgstr "记录创建日期"

#: loan.receiptId
msgctxt "loan.receiptId"
msgid "Receipt ID"
msgstr "受理ID"

#: loan.receiptNumber
msgid "Receipt Number"
msgstr "受理号码"

#: loan.receiptdate
msgid "Receipt Date"
msgstr "受理日期"

#: loan.recentActivity
msgid "Recent activity"
msgstr "当前活动"

#: loan.recent_notes
msgid "Recent notes"
msgstr "最新注释"

#: loan.recurring_acc_fees
msgid "Recurring account fees"
msgstr "账户定期费用"

#: loan.redoAccount
msgid "Redo {0} account"
msgstr "重做账户{0}"

#: loan.redo_loan_note
msgid "Note: You are redoing a loan account."
msgstr "注意：您正在重做贷款账户。"

#: loan.remove
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: loan.repay
msgid "Repay "
msgstr "偿还"

#: loan.repayLoan
msgid "Repay {0}"
msgstr "偿还{0}"

#: loan.repayloan
msgid "Repay Loan"
msgstr "偿还贷款"

#: loan.repaymentRules
msgid "Repayment rules"
msgstr "还款规则"

#: loan.repayment_date
msgid "Repayment day"
msgstr "还款日"

#: loan.repayment_sched
msgid "Repayment Schedule as of"
msgstr "还款计划"

#: loan.returnToAccountDetails
msgid "Return to account details"
msgstr "返回至账户详情"

#: loan.reverse
msgid "Reverse"
msgstr "撤销"

#: loan.review&edit
msgctxt "loan.review&edit"
msgid "Review installments"
msgstr "查看分期付款"

#: loan.review&submit
msgid "Review & submit"
msgstr "查看并提交"

#: loan.review/edit_ins
msgctxt "loan.review/edit_ins"
msgid "Review installments"
msgstr "查看分期付款"

#: loan.review_payment_schedule
msgid ""
"Review the payment schedule below. Click Preview to continue. Click Cancel "
"to return to Clients & Accounts without submitting information."
msgstr "请查看以下还款计划。点击“预览”按钮继续。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至客户及账户页面。"

#: loan.reviewaccontinfo
msgid ""
"Review the information below. Click Submit if you are satisfied or click "
"Edit to make changes. Click Cancel to return to Clients & Accounts without "
"submitting information."
msgstr "请查看以下信息，如果满意请点击“提交”按钮提交，或者点击“编辑”按钮进行修改。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至客户及账户页面。"

#: loan.reviewaccountinformation1
msgid ""
"Review the information below. Click Submit if you are satisfied or click "
"'Edit "
msgstr "请查看以下信息，如果满意请点击“提交”按钮提交，或者点击“编辑"

#: loan.reviewaccountinformation2
msgid "account information' to make changes. Click Cancel to return to "
msgstr "帐户信息”按钮进行修改。点击“取消”按钮返回至"

#: loan.reviewaccountinformation3
msgid "Account Details without submitting information."
msgstr "账户详情页面并放弃信息的提交。"

#: loan.reviewtransaction
msgid "Review Transaction"
msgstr "查看交易"

#: loan.running_bal
msgid "Running balance"
msgstr "滚存余额"

#: loan.s
msgid "s"
msgstr "s"

#: loan.saveForLater
msgid "Save for later"
msgstr "暂时保存"

#: loan.search
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: loan.seeallnotes
msgid "See all notes"
msgstr "查看所有注释"

#: loan.sel_charge_type
msgid "Select charge type:"
msgstr "选择缴费类型："

#: loan.select
msgid "select"
msgstr "选择"

#: loan.selectLoanInstance
msgid ""
"Select a {0} instance. Then click Continue. Click Cancel to return to "
"Clients & Accounts without submitting information."
msgstr "选择一个{0}实例。然后点击“继续”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至客户及账户页面。"

#: loan.select_client
msgid "Select client"
msgstr "选择客户"

#: loan.select_client/group
msgid "Select Client/Group"
msgstr "选择客户/组"

#: loan.select_loan_inst
msgid ""
"instance. Then click Continue. Click Cancel to return to Clients & Accounts "
"without submitting information."
msgstr "实例。然后点击“继续”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至客户及账户页面。"

#: loan.selection
msgid "Select {0}/{1}"
msgstr "选择{0}/{1}"

#: loan.source_fund
msgid "Source of fund"
msgstr "资金来源"

#: loan.specifynote
msgid "Specify the note and click Preview if you want to reverse the "
msgstr "填写注释并点击“预览”按钮如果您想撤销"

#: loan.status
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: loan.status_active
msgid "Active"
msgstr "活动的"

#: loan.status_history
msgid "Status history"
msgstr "状态历史"

#: loan.statuschanged
msgid "status will be changed to cancelled."
msgstr "状态将被改为已取消。"

#: loan.subTotal
msgid "subTotal"
msgstr "小计"

#: loan.submit
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: loan.submitForApproval
msgid "Submit for approval"
msgstr "提交并等待审批"

#: loan.succcreatenew
msgid "You have successfully created new"
msgstr "您已成功新建"

#: loan.successfulCreation
msgid "You have successfully created a new {0} account."
msgstr "您已成功新建账户{0}。"

#: loan.successfulRecreation
msgid "You have successfully recreated a new {0} account."
msgstr "您已成功重建一个新账户{0}。"

#: loan.successful_creation
msgid "You have successfully created a new"
msgstr "您已成功新建"

#: loan.successful_recreation
msgid "You have successfully recreated a new"
msgstr "您已经成功重建一个新的"

#: loan.suggested_steps
msgid "Suggested next steps"
msgstr "建议的后续步骤"

#: loan.total
msgctxt "loan.total"
msgid "Total"
msgstr "合计"

#: loan.totalAmtDue
msgid "Total amount due on "
msgstr "总计应缴款"

#: loan.totalDueOn
msgid "Total amount due on"
msgstr "总计应缴款"

#: loan.total_due_install
msgid "Total due this installment"
msgstr "本期到期总计"

#: loan.totalamount
msgid "Total amount"
msgstr "总额"

#: loan.training_fee
msgid "Training fee:"
msgstr "培训费："

#: loan.transaction_id
msgid "Transaction ID#"
msgstr "交易ID号#"

#: loan.transc_history
msgid "Transaction history"
msgstr "交易历史"

#: loan.trxn
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: loan.type
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: loan.type_1
msgid "Type 1"
msgstr "类型1"

#: loan.type_2
msgid "Type 2"
msgstr "类型2"

#: loan.user
msgctxt "loan.user"
msgid "User"
msgstr "用户"

#: loan.viewLoanDetails
msgid "View {0} account details now"
msgstr "立即查看{0}账户详情"

#: loan.view_acc_activity
msgid "View all account activity"
msgstr "查看所有账户活动"

#: loan.view_change_log
msgid "View change log"
msgstr "查看修改记录"

#: loan.view_inst_details
msgctxt "loan.view_inst_details"
msgid "View installment details"
msgstr "查看分期详情"

#: loan.view_installment_details
msgctxt "loan.view_installment_details"
msgid "View installment details"
msgstr "查看分期详情"

#: loan.view_loan_acc1
msgid "View "
msgstr "查看"

#: loan.view_loan_acc2
msgid "account details now"
msgstr "账户详情"

#: loan.view_schd
msgid "View repayment schedule"
msgstr "查看还款计划"

#: loan.view_status_history
msgid "View status history"
msgstr "查看状态历史"

#: loan.view_transc_history
msgid "View transaction history"
msgstr "查看交易历史"

#: loan.voucherNumber
msgid "Voucher Number"
msgstr "代金券号码"

#: loan.waive
msgid "Waive"
msgstr "免除"

#: loan.week(s)
msgid "Week(s)"
msgstr "周"

#: loan.withfollid
msgid "with the following IDs have been created"
msgstr "下列ID已创建"

#: loan.yes
msgid "Yes"
msgstr "是"
